岩岩有人同我講呢句野，咩意思？

本門字號和安樂,獅子頭來玻璃身,金漆招牌揚四海,九十年來到如今

為何

因為佢gay